究竟美國選舉vote vote vote 背後有無陰謀

見到好多明星ig facebook都叫人vote
NBA NFL MLB美國4大運動都有類似呼籲
頭先睇緊Fox sports NFL live, 啤酒品牌modelo喺直播時段賣廣告叫人vote vote vote! 最後先加返2-3秒寫自己brand, 其實對sell product完全無幫助但照出廣告
而由於NBA+Taylor swift個班太左膠+BLM, 同埋民主黨都係不斷叫人投票, 可能我太先入為主覺得’vote!’有陰謀
究竟係咪我諗多咗

連叫人投票都變成陰謀

因為共和黨好少會呼籲人vote vote vote!
而民主黨不斷叫人要投票
Kamala Harris VP debate用珍貴嘅時間叫人投票(當然你可以話佢無野講轉話題)
個對比實在好大
所以有咁嘅諗法

但你立場係咩先
你唔支持人投票?定唔支持明星叫人去投票?
但投票係民主基石喎, 支持同宣揚民主動又有咩問題?

又有咩陰毛呀 sherlock
美國其實投票率一向都唔高
所以佢地催票叫人vote好正常

你確定共和黨好少叫人去vote?

Trump一出院連出十幾個tweets叫人去vote又唔見你講

佢地叫人vote有咩問題，最多只可以話佢地對選情無100％信心同4年前場選舉輸到有陰影

其實你知唔知咩叫公民責任？

美國好似投票率唔高 每屆都係一半人左右
依嫁只係叫人盡公民責任 冇咩陰唔陰謀
樓主睇少老高